 mspr1

 Utilisation de l'application client Harvester a destination d'un technicien de niveau 1 :

 Harvester: 
    L'harvester permet de chercher les ip sur notre reseau en mettant notre ip pour ensuite les compiler dans un fichier Json qui sera automatiquement envoyé sur le gitlab mspr1. Lorsque le Gitlab recoit le fichier Json, il le renverra automatiquement a notre nester.

Nester: 
    Le nester est notre site web, pour y acceder, j'ai cree une base de donnees avec un compte admin avec pour mot de passe "admin" ensuite le login.php va verifié grace au verif.php si le mot de passe correspond bien a la BDD ( tout ceci vous sera montré lors de l'oral bien evidemment). Si le mot de passe est correct alors nous accedons directement au index.php avec comme contenue le tableau contenant toute nos IP.
